<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Tugas2</string>
    <string name="image">Tampilan Gambar Untuk Poster</string>
    <string name="text_title">Judul</string>
    <string name="text_description">Deskripsi</string>
    <string name="text_year">Tahun</string>
    <string name="image_description">Gambar</string>
    <string name="movie_nama">Nama</string>
    <string name="movie_description">Deskripsi</string>

    <string-array name="movie_names">
        <item>A Star is Born</item>
        <item>Aquaman</item>
        <item>Avenger Infinity</item>
        <item>Birdbox</item>
        <item>Bohemian</item>
        <item>Bumble Bee</item>
        <item>Creed</item>
        <item>Deadpool</item>
        <item>Dragon</item>
        <item>Dragon Ball</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_show_names">
        <item>Arrow</item>
        <item>Doom Patrol</item>
        <item>Dragon Ball</item>
        <item>Fairytail</item>
        <item>Family Guy</item>
        <item>The Flash</item>
        <item>GOT</item>
        <item>Gotham</item>
        <item>Grey Anatomy</item>
        <item>Hanna</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_descriptions">
        <item>Musisi kawakan Jackson Maine menemukan - dan jatuh cinta dengan - artis yang sedang berjuang Ally. Dia baru saja menyerah pada mimpinya untuk menjadi besar sebagai penyanyi - sampai Jack membujuknya menjadi sorotan. Tetapi bahkan</item>
        <item>Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa</item>
        <item>Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim penghinaan intergalaksi</item>
        <item> Lima tahun setelah kehadiran tak terlihat yang tidak menyenangkan mendorong sebagian besar masyarakat untuk bunuh diri, seorang yang selamat dan dua anaknya melakukan upaya putus asa untuk mencapai keselamatan. </item>
        <item> Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris John Deacon membawa dunia musik dengan badai ketika mereka membentuk band rock Queen Rock pada tahun 1970. Lagu-lagu hit menjadi klasik instan </item>
        <item> Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan perlindungan di tempat barang rongsokan di kota pantai kecil California. Charlie, di puncak usia 18 dan berusaha menemukan tempatnya di dunia, menemukan Bumblebee, bekas luka perang </item>
        <item> Mantan Juara Dunia Kelas Berat Rocky Balboa menjadi pelatih dan mentor bagi Adonis Johnson, putra almarhum teman dan mantan saingannya Apollo Creed </item>
        <item> Deadpool tentara bayaran Wisecracking bertempur melawan Cable jahat dan kuat dan orang jahat lainnya untuk menyelamatkan hidup anak laki-laki </item>
        <item> Saat Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan utopia naga yang damai, penemuan Toothless tentang pasangan yang liar dan sulit ditangkap menarik Night Fury pergi. Saat bahaya memuncak di rumah dan pemerintahan Hiccup sebagai kepala desa diuji </item>
        <item> Menceritakan kembali asal Dragon Ball dengan pandangan berbeda tentang pertemuan Goku, Bulma, dan Kame-Sen  nin. Itu juga menceritakan kembali kisah Tentara Pita Merah; tapi kali ini mereka menemukan Goku daripada Goku yang menemukan mereka </item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_show_descriptions">
        <item>Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas saat kapal pesiarnya hilang di laut. Dia kembali lima tahun kemudian seorang pria yang berubah, bertekad untuk membersihkan kota sebagai seorang penjahat berkerudung dipersenjatai dengan </item>
        <item>Anggota Patroli Doom masing-masing mengalami kecelakaan mengerikan yang memberi mereka kemampuan manusia super - tetapi juga membuat mereka terluka dan cacat. Trauma dan tertindas, tim menemukan tujuan melalui Ketua </item>
        <item>Dahulu kala di pegunungan, seorang master pertempuran yang dikenal sebagai Gohan menemukan seorang bocah aneh yang ia beri nama Goku. Gohan membesarkannya dan melatih Goku dalam seni bela diri sampai dia mati. Bocah muda dan sangat kuat itu ada di tangannya</item>
        <item>Fairy Tale adalah serial televisi kencan LGBT Kanada. Itu dicatat sebagai yang pertama dari jenisnya di dunia. Saat ini, Fairy Tale dipandu oleh Nelson Tomé dan diproduksi oleh perusahaan media Kanada Hiltz Squared Media</item>
        <item>Seri animasi manis, Freakin, Twisted, salah secara politik dan Freakin menampilkan petualangan keluarga Griffin yang disfungsional. Peter yang kikuk dan Lois yang sudah lama menderita memiliki tiga anak. Stewie (tapi brilian)</item>
        <item>Film mandiri dengan The Flash terletak di DC Extended Universe</item>
        <item>Game of Thrones adalah serial televisi drama fantasi Amerika yang dibuat oleh David Benioff dan D. B. Weiss untuk HBO. Ini adalah adaptasi dari A Song of Ice and Fire, seri novel fantasi George R. R. Martin, yang pertama adalah A Game of Thrones</item>
        <item> Sebelum ada Batman, ada GOTHAM. Semua orang tahu nama Komisaris Gordon. Dia adalah salah satu musuh terbesar dunia kejahatan, seorang pria yang reputasinya identik dengan hukum dan ketertiban. Tapi apa yang diketahui</item>
        <item> Mengikuti kehidupan pribadi dan profesional sekelompok dokter di Rumah Sakit Grey Sloan Memorial Seattle</item>
        <item>Drama yang menegangkan dan menjadi dewasa ini mengikuti perjalanan seorang gadis muda yang luar biasa ketika ia menghindari pengejaran tanpa henti dari seorang agen CIA yang tidak ada buku dan mencoba untuk menggali kebenaran di balik siapa dirinya. Berdasarkan</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_years">
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2016</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_show_years">
        <item>2012</item>
        <item>2019</item>
        <item>1986</item>
        <item>"????"</item>
        <item>1999</item>
        <item>2021</item>
        <item>"????"</item>
        <item>2014</item>
        <item>2005</item>
        <item>2019</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_thumbs">
        <item>@drawable/poster_a_star</item>
        <item>@drawable/poster_aquaman</item>
        <item>@drawable/poster_avengerinfinity</item>
        <item>@drawable/poster_birdbox</item>
        <item>@drawable/poster_bohemian</item>
        <item>@drawable/poster_bumblebee</item>
        <item>@drawable/poster_creed</item>
        <item>@drawable/poster_deadpool</item>
        <item>@drawable/poster_dragon</item>
        <item>@drawable/poster_dragonball</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_show_thumbs">
        <item>@drawable/poster_arrow</item>
        <item>@drawable/poster_doom_patrol</item>
        <item>@drawable/poster_dragon_ball</item>
        <item>@drawable/poster_fairytail</item>
        <item>@drawable/poster_family_guy</item>
        <item>@drawable/poster_flash</item>
        <item>@drawable/poster_god</item>
        <item>@drawable/poster_gotham</item>
        <item>@drawable/poster_grey_anatomy</item>
        <item>@drawable/poster_hanna</item>
    </string-array>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="tab_text_1">Film</string>
    <string name="tab_text_2">Acara TV</string>
    <string name="movie_name">Nama</string>
    <string name="text_change_language">Ubah Pengaturan Bahasa</string>

</resources>